（有圖）煮意粉變左做粥

細佬我岩岩煮意粉
落意粉之後冇耐就滲啲白色野出黎

過左幾分鐘之後就變左咁

自問都叫煮過無數次意粉，今次真係第一次見到呢舊野

於是我睇下個包裝係咪過期

佢嗡乜鳩啊

屌

右變左變右變左

變右做屎

覺得好撚臭

Oh can u feel our spaghetti

gluten free 麵粉好難做麵的, 應該真係不良品

真心想知個日期點decode

白汁黎？

盒麵自帶白汁

又gluten free, 又egg free
好蝦人煮
煮返正常意粉算啦

佢點煮啊...加咗白汁？水滾後落意粉都搞成咁

就係水滾後落意粉，冇加白汁

其實聞落冇乜味，但係個口感極度怪異

gluten free係好難煮得好.....
咬落去有沙粒咁

上個禮拜都煮左一次gluten free嘅，都覺得有啲難度，但係都叫成功左
今次直頭變異左

Gluten free
Egg free
Dairy free

蛋都冇 真心想問下啲pasta用咩做？

你係咪過左18:05煮？
聽日早少少啦

原來如此

分子料理...

包裝有冇寫點煮

食返普通cheap野意粉咪好地地囉

狗也不屌

驗腦啦
意粉都煮成咁

買啲正正常常嘅意粉咪算囉

何苦

蒸冰皮月餅

蒸意粉

一定要水滾先放 凍水煮會咁 我試過

要落油？

係7167年 晚上6點05分先到期

S002有3位數
代表1年365日
002即係1月2號

到期日為7167年 1月2號 晚上6點05分

哦

落左白汁去煮意粉

人地都話冇

應該係2017年 167日生產
有效期2年 18:05打印

係2017年1月67日

gluten free
食埋D on9野
個人都on99埋

1月邊有67日
真心個日期到底點睇

假膠？唔識唔好扮識

大撚把人gluten intolerence 你又知佢咩原因咁食，閣下未食都咁on9

華人有撚gluten intolerence 基因
係白人左膠自由飲食撚提出嘅 marketing 手段

gluten free=偽健康垃圾

on9仔買左gluten free

樓主準備搬屋啦

你都on撚9
有人濫用gluten-free嚟當marketing手段唔代表gluten intolerance唔存在
你呢啲輕視食物敏感嘅人真係害撚死人

認真討論 亞洲人有幾何對哩樣野敏感

咩都無, 變相其實d意粉只係d麵粉做 煮到咁好正常
一係你就滾哂d水, 一放落去幾分鐘即刻上返黎當係拉麵咁煮

亞洲人係少過白人 但唔係無
求其google都搵到個案

咁岩行開華人超市，得呢隻有得買
一試就瀨野

係都捉佢個嗡字啦 唔知嗡乜鳩

個個應該係生產批號
得生產商先知

Btw 樓主水滾落粉？

gluten free
dairy free
egg free
fat free
乜鳩都冇

點解自殺文仲未比連尼ban

食gluten又唔係g6pd 一食蠶豆即死咁嚴重
最多皮膚紅/痕 肚痾
講到食gluten好似毒藥咁

五年研究揾62 個肚瀉病人
四個話有gluten intolerence
食完gluten free之後
有兩個人食番gluten
有一人番發肚瀉

五年先搵到三丁友有
我覺得完全冇研究價值

下次試下蒸

好噁心

製造日期嚟
有兩個可能 一個係2017年嘅一月
另一個係2017年嘅第167日 不過第一個睇落去似啲

利申: 鳩up

噏

係唔係Julian Day呀？
167係6月15號。

乜柒都冇
到底個意粉用咩做